星座愛情觀 (天蠍座入黎啦) 9

大家可以繼續暢所欲言。

朝早起身後1小時可以講D乜呀

通常有咩流程

屌你咩！！即日就扑啦！我唔會嚇親嫁！！

朝早起身後1小時還未有咩野講.患得患失咁

我係天蝎佢是雙子

人馬女+天蠍仔
穩定地去緊第四年, 每日活係幸福之中

教下位人馬兄，佢都幾苦下

Sor 我都係路過入嚟搭句嗲唔清楚貴圈啲前文後理

咁我講下我覺得最特別既嘢
佢好痴身，
好着重同我既溝通，咩都問下我意見
咁我都好俾面佢，有咩都同佢傾，佢講咩我都會聽

同樣地佢想我有咩都要同佢講，佢只要係關於我既嘢都想知，咁我咪講多啲我既嘢囉
同埋佢三年幾四年都仲晚晚問我瞓覺未呀，我問過佢點解，佢話一齊瞓着好有安全感(其實佢明知我都係屋企，而且我冇浦開)
仲有我聽講天蠍對住鍾意嘅人係超級鹹濕，係真既不過好在人馬女都不遑多讓

總之佢既要求你盡量滿足，咁佢就好有安全感，然後就會痴到你實一實，錫到你仆街

有時要識知足，佢向你示好，你就順個勢同佢好，唔好咁高傲

都算密，佢返工好忙，但會專登留時間見我
佢啱啱開始返工嗰陣，話驚見少我好多驚我唔開心，晚晚收工FaceTime我其實我覺得係佢唔開心想要安全感

成班on9仔 冇撚柒腦

不要說天蠍仔天蠍女 試著說on9仔on9女

邊夠你自爆請槍咁on9

爆唔開sorry~

點chur先

咁你應該幾靚 佢咁進取 不過你對佢有冇feel先

天蠍不嬲多ff 低手既話 可能自己唔知之前work既咪繼續用 不過如果你覺得佢chur whatsapp你可以同佢講睇下佢咩反應唔想咁直接就扮有野做 話轉頭搵佢咁囉

多數無視左 睇下食完飯點囉

我隻蠍仔要我留長頭髮

忙起上嚟真係無得見架，不過都會盡量安排
其實無論咩星座都好，拍拖都要抽時間俾對方，段感情先可以經營落去

我每次同佢講”唔剪啦，你都唔想我剪”
佢會屈鳩我”你自己都唔想剪”

屌你咁撚準既

最後

x 2 一齊就黎成年 傾過1次電話

Book rosewood 啦

我追緊隻蠍女都係

成日傾傾下突然問我幾句咁
我都有認真答佢嘅

發生咩事？

中曬

我本身都同蠍仔成日鬧交
但後尾覺得佢係唔識表達
把口好鬼衰 讓一讓 退一退反而佢會內疚
扮慘同扮委屈幾work
佢會氹返你 但唔好喊 一喊佢就心煩
除非見到真人

小弟我今日生日，想乞句生日快樂事關好似冇人記得

Hapi bd to u

多謝

生日快樂

各位蠍仔蠍女， 生日快樂

生日快樂啊巴打
要身體健康 快高長大

生日快樂呀巴打
每日都開開心心 祝你身體健康

天蠍仔 冇鳩用 又自負

我果隻蠍都係 佢聞到我唔開心 / 小脾氣
係少少果隻佢已經feel 到
會笑住問 有咩唔開心 講出來俾佢開心下
不過so far 佢哄下 就會消左
同埋我係忍唔住會直接講咩事
唔駛估 佢又即刻知咩事 一齊傾
要俾返個落台位佢哋係真 唔係就好難搞

冇架 佢講過我把口就話冇野 但就寫晒係塊面度

佢地會讀空氣架
不過咁 都係緊張一個人先會嘅
其實佢好錫我 係我成日都呷醋
明知果堆朋友係好熟 但見蠍仔唔係圍住我
就會呷醋
唯有控制下自己 講返俾佢知嬲佢唔理我
佢野野都聽到竟然係因為班fd都笑到仆街

犀利
派帽對我黎講真係永不錄用，走都走唔切

明白了 唔該你

今晚約咗蠍女煮飯俾佢食生日飯，同時準備表白

有咩要注意

跪求集氣

應該送佢返去嗰陣先講

好驚自己開唔到口

頂，突然又話出街食
我已經買好哂食材
哭撚咗

佢話今晚要早啲返屋企，驚我煮得太耐

係呀，原本我負責煮

好奇係咪真係呢個原因，定係有其他因素導致

texting 就算少，有時我會幾日冇覆，佢都係

出到嚟就好多嘢講

因為我都係天蠍，性格好多疑又敏感

好少同佢閑聊，驚佢覺得我好無聊，所以傾親通常都係deep deep哋嘅話題

我都知咁樣諗人唔好，我成日都將人性諗落去最壞嘅一面

其實係對所有人都咸濕

分享下，都係開心事呀

同fd 食飯食到太夜，但中途我有報到比天蠍女朋友聽。
點知佢嬲左我唔陪佢傾計到宜家兩日都唔覆機，會online 但不讀不回。我道左歉，下台階又比左。仲係唔回。咁多位天蠍絲，應該點處理好？老實講已經有d 攰想分手，最唔中意玩冷戰

但不讀不回，姐係拒絕溝通嘅狀態。我已經兩日係到玩緊單機版wtsapp

終於都開咗口表白

佢話大家了解未夠深，我未見過佢唔好嘅一面
所以...我都唔知點

咁樣算唔算係好人卡？

同佢之間好似有層隔膜咁

會，然後瘋狂亂諗嘢ff

但其實我只係食飯食遲左，事前都有講今晚同fd 食飯，知佢無安全感，所以中間都有影相報到。
真係有咁大件事要嬲足兩日咩。
我自己係仔都要面，唔通真係要去跪係到求佢原諒。道左歉 亦都話會補償佢，扮死狗下台階都比左佢。
不過係到想問下天蠍巴絲會唔會有其實係想借題發揮唔想做衰人迫我講分手先嘅可能性

仲會覺得自己係最慘個個，都唔知點解可以咁。

有冇其他星座

點樣先可以突破到個隔膜，每次出嚟又好傾偈又好大家都好以禮相待，唔似真正嘅自己咁

但我可以承諾d 咩。以後就算我係街同fd 食飯都要扔低個fd 同佢傾計先？
咁樣我唔洗要朋友la bo.

我都係同個男仔老死 2個人食，有女仔在場的話我應承左佢會講。
所以我真係諗唔明我犯左咩大錯

無吖，佢見都無見過我老死，但我有share 比佢聽，佢話我老死好搞笑。
所以應該唔關事。我想承諾都要知我衰係邊先承到

好la
不過點都好，哩點如果唔改善，我諗我遲早同佢都會分

會唔會其實蠍女想見下你啲朋友？所以咁岩借題發揮？
你可以考慮下話下次帶埋佢去？

有約左下次同佢d fd 加我d fd 一齊出黎
所以都應該無關系

天蠍本身嘅記憶力係咪真係好好？

我個人就係嘅

呷醋同佔有慾真係好撚煩
應承左自己既野一定要做到
做唔到就會發脾氣屌鳩對方
其實我都唔想咁 控制唔到
天蠍真係好濕鳩

一日好熱情chat, 一日冇乜影chat, 大家典睇

我成日都係咁照傾

自問好難做到 個人覺得蠍女特別慕強

咁齋friend呢？唔係hi bye friend

有無天蠍 x 金牛配對

想問下如果佢主動搵你但講咗幾句就已讀係咪可以收皮
已經過咗一日

金牛女表示想追天蠍仔

我都想知 same case

天蠍仔應該點追

雖然都係諗住當識個朋友先之後嘅嘢再算
但係佢主動add我主動dm我講幾句之後就已讀我係咩玩法

唔畀人忙緊嘅

比
但忙極都會有時間覆下掛
佢keep住有上線的

我同你調轉, 係我主動add佢同dm佢
之後佢問我拎返WhatsApp轉場傾
斷斷續續有msg, 基本上佢開話題先, 但講一陣就唔覆我

Sad咗連想識個朋友都咁難
鐘意搵就搵唔搵就唔搵係咪已經唔關星座事
而家啲人個個都係咁

認真便輸了，偏偏我就係太認真。

Here 同天蠍男

呢個遊戲從來都係邊個上心先就邊個輸

是咁的
我都唔知而家算唔算曖昧
接佢返屋企搭佢膊頭又冇拒絕
拉埋嚟等佢挨喺我個身又冇拒絕
但係就成日2個人傾計果時都係咁睇message
搞到我都唔知去唔去馬好

佢蠍女
我處女

都可以試下
因為通常都係佢講嘢
我負責聽佢講嘢同放負

又係我
如果真係想識佢應唔應該再搵佢
但驚佢又已讀

天蠍座究竟點樣溝水瓶女完全俾佢吸引到我傻下傻下

我同我前度(佢天蠍) 就係咁分手 一齊左九個月 我自己仲喺熱戀期 佢已經過左開始有啲忽冷忽熱 本來以為係大家唔啱頻 宜家發現係佢自己性格
大家覺得我應唔應該搵返佢 (我衰仔講分手嘅)

分手啦
我個ex都係天蠍
鬧交就算佢做錯佢都係會話我唔岩 我態度唔好搞到咁 佢有錯但我之前都點點點 唔會氹 氹唔到都係你問題 會不停貶值你人格 令你覺得自己真係咁廢

前日俾飛成晚瞓唔夠2粒鐘
昨日啪兩粒退黑素瞓夠10小時
今日又拖返手仔
究竟係點架,我好似會怯怯地,對方雙子

唔係 天蠍係咩都記唔到 剩係記到仇

佢事業心都幾重

係想要佢就滿滿的愛充爆佢啦

水瓶想溝天蠍女但佢唔理我

琴日同前度(天蠍女) 講電話講到嗌交 原因係我信人地唔信佢 好笑係鬧完之後大家好聲好氣咁撩對方 我好想同佢復合 但驚失敗 始終佢可能會放唔低我主動講分手+唔信佢兩單嘢
佢主動約我今日出黎 有冇機呢

呢度完全無呢兩個座嘅討論

點解你既情況同我一模一樣係咪蠍仔都咁自私
仲要佢成日同我講佢付出多過我好多明明就無乜點付出過

我獅子仔追緊個天蠍女、真係有時冷時熱同無時無刻都考核你的感覺

Cant agree more，尤其文字冇温度 同 受唔住嗲功

開定等各位
星座愛情觀 (天蠍座入黎啦) 10